天呀，我願意用刁大大廿年陽壽換取德國出線

知唔知點解中國隊成日都無緣世界盃？